而家出手機你會揀咩～

本身用緊iphone8 puts 但壞左 cs 叫我續約 374 42g上網送3000電話優惠卷 而家出iPhone 11 puts 會唔會好on9~同個約抵唔抵玩

推～

HUAWEI P40 Pro

國家級檔案備份，實時衛星追蹤，唔驚自己會失蹤

求其買部二手用住先等iPhone 12

華為真係無興趣 又資料會